[告暴動？攬炒喇屌] If we burn you burn with us.

If we burn you burn with us.
見到幾十個前線義士比人告暴動，我腦海淨番呢句。對唔住，我已經對香港唔抱任何希望。
我地究竟可以做咩，攬撚哂所有人一齊炒？

既然咁想暴動 香港人會成全你

然而只有連登仔覺得係咁

好難忍, 就黎要爆啦